民人日報，香港政府應一齊撤出美國，和國家一起共榮共贏

老已3認同